{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091102509/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "케이블 라운드넥 카디건 - 아이보리"
    },
    "text": "「8 seconds」はサムスン物産ファッション部門で製造したブランドです。 今回ご紹介する商品はFW23 / 323X5AFY10です。 このカーディガンはケーブルが繊細に編まれてカジュアルなムードを演出します。 季節の変わり目にはアウターとして軽く羽織れるので便利です。 このカーディガンは余裕のあるシルエットと適度な厚さを持っており、様々なアイテムとのスタイリングが可能で、快適でありながら素敵な印象を与えます。 このカーディガンの表地1はナイロン48%、ポリエステル27%、アクリル22%、ウール3%で構成されており、表地2も同じ素材になっています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦による剥がれ現象が発生しないよう、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要で、暖房器具などに近づけてはいけません。 また、水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際はご注意ください。 この製品は白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 特に敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意しなければなりません。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなブランドですか？",
            "answer": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンはケーブルが繊細に編まれてカジュアルなムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどんな時に便利ですか？",
            "answer": "季節の変わり目にはアウターとして軽く羽織れるので便利です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなシルエットと厚さを持っていますか？",
            "answer": "このカーディガンは余裕のあるシルエットと適度な厚さを持っています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "このカーディガンの表地1はナイロン48%、ポリエステル27%、アクリル22%、ウール3%で構成されており、表地2も同じ素材になっています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "外部摩擦による剥がれ現象が発生しないよう、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの付属物は洗濯時に取り外す必要がありますか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは金属による皮膚アレルギーが起こる可能性がありますか？",
            "answer": "体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要で、暖房器具などに近づけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは水洗いできますか？",
            "answer": "水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "この製品は白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは敏感な肌との接触時に注意が必要ですか？",
            "answer": "特に敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 690
    }
}